［李亞男聖誕前生女］ 王祖藍：個樣太似我

恭喜王生王太喜得B女！李亞男今日（22日）在IG晒出同王祖藍手握BB小手的照片，宣布生B 喜訊，她配文寫到：「We are happy to announce that Gabrielle is the best Christmas gift we have ever received! 2018 is really a special year for three of us. 」並在文末的hashtag「babygirl」。而祖藍也在同一時間po出同一張照片，笑言到：「個樣太似我，所以唔畀你睇。#一家人#三隻手#冬至快樂。」非常溫馨！一班網友同粉絲也紛紛留言恭喜兩位新晉父母。

李亞男在冬至誕下B女Gabrielle，同祖藍手握BB手仔，隔著個mon都feel到有幾溫馨。（IG圖片）

咩樣，撚樣？

哈哈哈哈哈 我等緊個張圖出現

王祖藍女兒長大示意圖

樓上唔好咁衰啦話人個女似女優

同李治廷家姐有得揮

講定慎入吖 屌

似佢就慘啦

有一張圖仲樣衰過呢張